銀行班teller憑咩收16k人工？

我有個FD 佢最近入左某大行做TELLER
話有16K人工 番4日半
我心諗唔撚係掛
你地班TELLER仔 平時幫手數錢咋
只不過係一個收銀員 憑咩有16K一個月
仲可以4日半 朝九晚5咁爽
咪又係同萬寧 七仔班友差唔多
12K已經係好撚慈悲 講真
要求學歷又低 是但捉件ASSO仔 都應該入到行
相反我地班 DEGREE仔
FG可能得13K一個月做文員仔/MARKETING
真係諗起都覺得唔公平

成日開膠post引人屌你
你都幾得閒

你去做囉 咪又係狗黎

失業無人請

因為長期stay alert 人工低啲搵鬼做，文員可以hea到癲

識親d人做teller都講到好撚辛苦咁喎

搵岩工係好重要
我得dip都有27啦

degree讀廢科咪12k

其實你係咪葡萄

全日對人仲要無得抖

應付啲妹妹下 咁厭惡性

作野之前research 下先啦

Teller 5 點點走到呀，你估一到5 點落閘閂埋個錢箱換衫走得呀？

打唔打牌？

teller 可以收5 ？7點走到算早

日日都成六點半至七點先走
計埋ot先有16-17
利申teller狗

Btw邊間四日半
想轉

你連16k都無得攞，仲係度笑人

被客屌到狗咁...成日被人捽數，一定要早到開會，數唔啱冇得收工，收7pm算早
咁都冇16k，真係做奴隸

銀行開朝9晚5
員工起碼返朝8晚6啦
有正常智慧都諗到, 樓豬

16k咁撚低都話高
樓主係咪做開庇護工場啊？